點解話自己打理辯論，條柒頭都可以變咗客戶服務部經理咁俾人照肺

No Hard feelings Zero 我對你冇嘢㗎
Come On Zero
希望你哋可以快啲處理咗佢啦
其實我一直都唔信你㗎Zero

仲有冇金句歡迎大家留言

1/10

嘩你咁樣講啊

2/10

3/10

4/10

大家如果係做CS 記得請Zero 佢都應該差唔多㗎啦佢嘅YouTube生涯